# Homework
#### Продолжаем расширять существующий функционал.

Необходимо потренировать работу с овверлоадингом методов и varargs. 
Для этого добавляем следующий функционал:

* расширить возможность создания лекций. Необходимо реализовать возможность сразу задавать список литературы при создании лекции.
* реализовать возможность вывода нескольких лекций по их номерах
* реализовать удаления одновременно нескольких лекций и ресурсов по их номерах

Переделать вывод лекций и литературы с помощью функции toString(), а также переопределить функции equals() и hashcode() для этих объектов.

Реализовать возможность вывода краткого обзора лекций, для этого необходимо воспользоваться методом String::substring, при этом оставив 50 символов. 

Добавить возможность задавать порядок лекции (он же и является номером, только явно нигде его не надо сохранять, в дальнейшем эта логика переедет на даты). Порядок может задаваться опционально. Если при создании лекции не задать порядок, то он добавится в конец массива. Если задать номер лекции который уже есть, то новый элемент станет на место старого, а все остальные сдвинет на +1.

По возможности хотя бы раз заюзать StringBuilder/StringBuffer. Также будет плюсом поработать с различными методами класса String.
